欅坂46暨日向坂46交流區第一百三十七回 菅井友香お誕生日おめでとう！

一緒に歳をとっていこ欲しい

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」12月9日予定発売!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

新飯留名
馬隊お誕生日おめでとう

標題係咪錯左....櫻喎
btw 友香生快!!!

諗都無諗過 今年唯一一次ヲタ活 就係飛龍伝
以為7單到8單3個都無手握叫耐
點知今次一別就係成年
唔知仲有無機會親口同你講生日快樂 親耳聽到你叫我個名 親手送你花stand
呢一年欅又好櫻又好 發生咗種種大事 身為隊長嘅你要背負著好多責任 除咗多謝 我都唔知講咩好
希望以後仲有機會陪你走過26歲 27 歲 28歲 直到永遠

Sor 老人痴呆症

LM
菅井様生日快樂

呢條片整得唔錯

菅井友香様お誕生日おめでとう

馬隊生日快樂

ゆっかーお誕生日おめでとう

友香生日快樂

想問下會唔會重開定由得佢？

用back number首歌做background music

お嬢様生日快樂

成個櫻坂咩成員都可以反 就係唔可以反菅井友香

香b生日快樂

由佢啦

lm
友香生快

隊長生日快樂

ゆっか，誕生日おめでとう

美玲呢個頭好好睇

之後應該有條單機傻鳩屌你

見返欅坂好感動
馬隊生快！

btw 上個post 臨尾話栗子有不定期電台
係咪即係佢自己搞網台節目？

友香bb豬生快LM

改返啦不如

有feel

欅同櫻咪一樣

咁日向叫返平假又得唔得 改左就係改左

梨加琴晚又更blog

一生只愛梨一個

lm
Btw 菅井様 お誕生日おめでとうございます

想死 好想提上年嘅我抽爆鈴本美愉

LM

好驚啊

Bookmark咗，好似話可以寫信畀佢

留個名
竟然係欅po
隊長生日快樂

有卷

大小姐生日快樂🎂
LM

詩云：高山仰止，景行行止。聞菅井氏友香者，領執群賢，以德立標。回想元年，欅時蒙不幸，將星凋敝，營運不力，民厭漸積。惟友香克勤於業，孜孜不倦，上整風氣，下晦新人，挽狂瀾於既倒，扶大廈之將傾。今災厄已過，前境漸安，實友香之功居其一也。春秋云：愷悌君子，四方為則，此之謂也。吾心嚮往之。適其壽誕，不才遙祝安康，大德大壽。

令和二年 初冬 壽贊

karin 個隻爭2萬幾view就會過nobody fault

hbd

オードリー偏心隊

友香大小姐生日快樂
你永遠係欅同櫻最好最可靠最高貴嘅隊長
多謝你五年黎嘅付出，一直帶住mb向前行，無論係每次圓陣嗌口號，定係mb出事你又走出黎道歉，定係last live喊到震哂咁宣佈改名，定係最後一次唱誰鐘好心痛咁放低欅手勢，定係喺轉櫻個優雅的大小姐嘅轉身回眸，定係騎馬嘅英姿同睇馬術比賽嘅雙眼發光，定係喺best artist後排睇住小林帶領大家問好
你永遠都係咁好嘅菅井友香 要身體健康呀

揀錯表題

其實歌就差唔多

但係 mv karin個隻拍得好好多
導演問題多啲

nobody's fault個節奏有啲慢 作為1單表題嚟講好似有啲唔夠
なぜ恋個風格比較突出 似表題多過c/w 加埋MV同套衫又好睇啲

ひなこい聖誕卡

好靚

下單一定要入選拔

其實覺得可以多幾個位
可能睇慣左2x人，早兩日睇Live好似好少人咁

啱啊 我都覺得佢哋啲舞多人跳好睇啲
而且我想睇埋會長入選拔

早知唔抽秋天pool

呢個遊戲咁古惑

係咪日本ac
用日本ac嘅話唔洗vpn都down到

有無人鐘意nobody's fault條裙多啲

好似3套衫都係呢個設計師做

佢用日本ac 地域係香港都唔得

大沼：え、（テストで0点を取ったこと）ありますか？

尾関：……あります（笑）

大沼：私もあります（笑）

尾関：1回だけ。私、（0点を取った教科は）物理だった。理数系は得意なんだけど、物理だけはほんとにできなかったんだよね

大沼：私は英語です。最初英語と出会ったときに、自分の名前も英語で書けなくて、0点でした……

尾関：なんて悲惨な過去……さらけ出しちゃったよ、ここで

大沼：恥ずかしい（笑）

屌早知唔抽啦

但Nobody’s fault佢冇出post wo，可能唔係佢？

BTW 連last live都係佢

鳩估之後仲會有和服
利伸冇玩

Apple store淨係認ac咋嘛唔係咩
睇下個apple id加唔加到香港信用卡就知/比錢比羊定hkd
加到/比hkd=香港ac
你轉咗store個location 你都係用緊香港ac

我用日本ac 冇 vpn都down到

欅/櫻唔係一向都係同一個架？
我仲以為無轉過人添

nobody’s fault 個節奏真係唔太好，跟唔到d動作咁
我好鍾意之前新宮良平拍個d mv
但依家係咪不斷試新導演唔搵返佢住？

原來係我部機入咗結界不停將我轉返去香港
轉頭申請新apple ID喺IPad再試過，希望得啦

如果講整體我鍾意剪裙個MV
隻舞超正之餘MV又唔會cut到睇唔到隻舞 入舞個時機又好
我遲識欅 第一次睇剪裙 石森同栗子真係跳得超型勁吸引

不過個隻被人投訴所以之後都少跳

sr待機中

準備睇友香 live

[img]
arge[/img]

開始咗

Nobodys Fault唔係呢個，其他兩首係，呢個designer係做開欅衫design

Kira整左件衫

件衫好正

攞嚟做goods都得

送自己設計既衫都幾有諗頭

sony music

仲要幾靚

増本件嘢係咪又係pixivFactory整

話係太陽好搞笑

偏偏最承接欅感覺嘅Nobodys Fault唔搵返呢個designer做

白板隻貓畫得好似老翻叮噹

想睇友香真係著增本件衫

原來著左自膠

畫左幾年都係咁既樣
BTW諗起當年隻馬比唔知邊隻畫到流血

啲食評都係咁浮誇

一貫風格

好似張張每月message都係畫成咁

教完馬上易左好多 呢個POSE

隊內都有幾多人睇緊咒術迴戰

全員咒術打手

睇咒術迴戰 識野

五条先生吸引大量女fans

utube有人live個SR都成千幾人睇緊

剪裙我其實唔係好睇到係邊個mb係度跳
呢個導演係一二單個個，整體黎講呢兩個導演幾季乎包辦晒欅既mv

單馬尾

個pose殺死人

扎辮

最少有 小池 土生 友香 保乃 松田 光仔應該都有

人面馬？

張圖

畫左隻係大哥哥

好恐怖

又黎口笛解禁

60000

你唔學英文都得架 我地學日文

最後都係講錯26歲

係咪平時報細數
呢個先係真實年齡

啲pool咁密點搞

合成獸

兵庫孖寶

增本開始把聲好似好緊張咁

開波

喂！呢首好聽wo！

都幾好聽

副歌有種昭和feel

同なぜ恋都係好有躍動感，唔錯喎

咁多首入面nobody's fault最一般

咁多首比佢揀都揀正最一般嗰隻做表題

其實唔一般
你只要將nobody's fault當做cw成個聽感會好好多

但拎なぜ恋出黎做表題可能又會話太過idol (?)
buddies做表題歌詞要重寫

新歌真係好old school

幾好聽 又冇D低能英文無限LOOP

Twitch仲有邊個頻道睇到轉櫻
Yunaito4846好似比人bam咗

我通常睇utube

Utube有時睇睇下會斷咗，同埋冇咁清

Thx

有埋flac 檔

認真覺得新歌唔差喎
成個腦都喺度plastic緊

唔搵新宮係得，但都真係唔好搵個新手啦
相反夏鈴mv簡簡單單，但係要表達既野乾淨利落一眼睇晒

見到都打個突本質都係mp3

就咁聽唔覺得karon 係C咁
好似個個都唱幾句咁

金魚記憶求解 轉櫻幾點

23:35 hkt

2330

Now

好耐無睇過祈願

其實個人覺得都幾無聊

最少年半

好過去淋凍水傷身

行山都好D

Plastic Regret幾好聽
中間懷舊風幾鍾意
今次櫻啲質素喺翻到
雖然同以前style唔係好同
但係感覺到有keep住欅嘅同時
都有新元素加入
仲要首首都唔錯
buddies真係好正

咁樣攪一攪會唔會又多過聖地要去

好期待聽晚個隻

禾剩係諗起隻馬騮金鷹

我都估係咪得個8個上去

哩啲就咁去有啲難度
要有返咁上下經驗穩陣啲

友香話有陣欅味期待

淨係去下面個神社都仲ok嘅

隊長得番一條韌帶都要上

Hono好打耳

人地日向祈願釣條魚就得，櫸/櫻劑劑都咁辛苦

真對上果段真係要有返d爬山經驗

日向之前駅傳都辛苦啊

2度

不過印象中好似8個都運動ok

好似小池差啲

天天兩條辮好得意

山梨縣都係偏凍個啲地方

小林立FALG

神棍都信

隊長

hono戴冷帽好靚

邊有得咁比
日向釣嘅唔係普通魚毛 仲有要你出海曬足兩日

邊個嗌得咁細路女聲

友香都半50啦 點同啲妹妹比

赤腳

有個爭成10年

呢D 祈願個個都辛苦 係差在咩試練
上山定下海 定 笨豬JUMP
專心睇啦

覺得佢地帶晒闊邊帽個look好大嬸

完全feel到踩石仔果種痛

最辛苦都係二單爬完龍舟再行山
第日仲要揸手

成日唔明睇佢地攪到咁辛苦為咩

山系look係咁

次次睇襯哩啲都覺得啲cam man好勁

理佐嗌痛い果下唔知點解覺得好得意

所以大家都辛苦

真

我覺得要拍佢地玩過山車個啲先慘

咁玩法 係咪要係山上過夜

個旋律同曲風直頭番咗去2000's，不過都唔差，好易入腦

新歌cm

反而hono戴普通冷帽少怪一陣大風啲吹走

2首收錄曲都有cm

新cm

山上應該有d旅館
咁上山下山隊長隻腳唔洗要都似

每次聽到都覺得點解唔係なぜ恋做表題

呢啲路人行架咩

咁睇嚟緊啲show未必唱死novody fault

隊長: 上完山會有直升機接禾

我覺得平時行山都唔會行依段路

所以咪比高階者行

小池

首歌幾襯個畫面有熱血感覺

根本係爬山唔係行山

咁即係個mv拍得唔好

hono輕鬆

似滑雪多過行山

啲細 又真係幾勇唔驚wo

自拍緊

仲有心情自拍

果然係表面軟弱但好堅強

cls

屌 握友香握左五 六秒
劵呢

係你啲毒撚先要俾

但最可愛

下星期呢段要用手爬先上到，其實落應該先最危險

有次落雨拍理佐同尾關玩空中飛人睇到超牙煙

唔自拍邊有相sd msg

果個真心驚

落應該有其他路

佢哋應該㨂條要肥ge 路線

日向又嚟R撈喇

ドS理佐

首先要去到旅行

原來上咗咁多節目

鈴花呢個陰望落有啲似佐藤

唔講喇唔講喇

Pokémon

果集崩潰理佐都出埋

pa姐

幾靚

行山保暖用又唔貴wo

鈴花近排露額好靚

後期好鍾意用Mikuni啲大口笑shot

個認真樣好好笑

讀得咁順

望住班少女跨越困境從刻苦中成長令叔叔們産生憐憫嘅心希望支持成員完滿佢哋夢想從而課金

然而，依個困境係自製嘅

其實講到尾都係整啲活動等成員團結下

睇google落山應該有第二條路

春日加推埋みーぱん

高級Team building ？

我就係唔明咁做同團結有咩關係

好似啲公司好鐘意攪啲咩團體課程個啲

我一向都係覺得on9同嘥錢

我有年試過去公司新加坡分行同個邊啲同事一齊攪team building 完全唔知有咩用 剩係當公費旅行

咁你呢單又on9左啲
覺得同平時做開野見開嗰班team build都ok

Btw Ching 做大公司

當入團福利 得閒行山

你一講欅啲回憶返晒來

Meimei都識cue人

呢個鐘數睇人食野

冇做lor

想食tarutaru chicken

Hinano

聽日

セクシー食レポ係咪愛萌老師

仁師

真係愛萌老師

まなも

一定係
幸坂講得最多野ge job

有文學底 前半part講野係唔同啲

真心懷疑係同一班staff做

好qq

果然係日向 問卷最後會寫多句多謝

禮多人不怪嘅
順帶一提 今集依然好好笑 擔心有朝一日冇咁好笑會點算

我都驚有一日當晌綜藝效果降低 就可能有好多粉絲出坑

日向綜藝的確好睇 而我都因為綜藝而入坑 (由假名時代開始)，不過我覺得綜藝對偶像嚟講係加分位。如果要一直keep 住喺番組搞笑嘅話，對佢哋嚟講都好大壓力，畢竟本質唔係真係搞笑藝人。所以我覺得偶像嘅綜藝有50分 (肯講嘢同比反應) 就已經好好，加上MC嘅控場都會有好效果

日向唔係淨係得綜藝，仲有其他好地方嘅

Hinabingo 入面小籔座長都講過
佢哋係idol 唔係搞笑藝人 唔需要靠搞笑嚟搵食
所以綜藝可以放膽d 唔需要怕冷場驚觀眾唔收貨
就算冷場都會有MC救場
呢個道理唔只日向mb 我認為おひさま都應該要明白
仲有佢哋綜藝効果咁好只係mb凡事認真 出盡120分努力嘅結果
呢個先係日向吸引人嘅地方 (ただがむしゃらに)
座長係訪問都話日向平時村內係五歲細路女
一出村外同formal場合就變翻個idol 有禮貌又有品位

Btw如果オードリー係日向公式哥哥 咁小籔座長就係公式老豆

みほ有劇上仲係做女主

一開始BINGO搵小籔做MC真係估唔到，以為日向要打入關西市場所以先搵佢

好希望小籔可以再同日向合作做節目

好治癒

咁撚勁
唔怪得之佢瘦番

Honosu 今集個look好正

唔係因為綜藝入，但係因為綜藝留低
日向綜藝真係好好笑，好多member都好肯玩睇落好舒服。好多名場面就算睇幾多次都會笑
同埋member d人設發展得勁好，直接搬入ひなこい見到都係覺得好笑而唔係突兀。真係去到live(雖然仲未有機會現地睇)個時先諗起日向本質係idol唔係芸人，個反差正到仆街。

Miho嘅演技終於有得發揮

瘦番之後靚到

鈴花一向都咁靚

想問吓上面截圖係咩節目？

鈴花愈嚟愈靚

よしもと新喜劇NEXT〜小籔千豊には怒られたくない〜
我好似係喺YouTube到睇 B站搵過好似冇

呢集係有位後輩藝人向小籔介紹小池同欅坂，但小籔聽完之後表示自己並唔討厭但唔會有興趣，因為喺46入面自己對日向坂已經有情份，所以就有上面呢句

我鈴花一向都靚

睇完尋晚日會真係覺得D staff 諗得好好
食野report有D常見技巧做教學比mb跟住做，出村時真係可以應用到
記得欅寫好似係由佢地自由發揮咁 (轉櫻好似未有相關企劃 比較唔到有冇改善)

N年前欅寫個食野report,真係令人絕望

鈴花一向都係靚女

但我覺得最痴線嘅地方係佢地可以即刻喺啲基本野上面加返自己嘅風格

中分露額好睇好多

呢個髮型世界級

今集日會根本同特技企劃一樣瞄準會睇深夜番組嘅業界staff 之後就有村外offer

鈴花係靚女外表,但係投身綜藝

謝謝你，自己揾吓先

每次見到小籔、土田之類有共演過嘅人係其他節目幫日向坂講好話（用詞好似唔係好啱，nvm），就會覺得成件事好温暖

覺得佢地少做 唔識係正常
所以有D教學比佢地揸係手 再自由發揮加自已特色呢點做得好好

啱啱打算重溫下 一揾點知原來B站一早有

[member]

之前好多其實都係Mb自己睇其他綜藝學返嚟 假推或日會真係冇乜認真嘅綜藝教學

都係 好似咩企劃都會變晒大喜利

所以leader先話9成都俾人cut左

下單c

キャプテンです

淨係記得平仔

佢喺村外啲節目都成日做假膠

反差萌
幾時先有專屬model做 又靚 身材又好

仲有食蝸牛

支持

平仔食辣好得意
食野仲有馬隊既浮誇表演

比較好奇天醬真係會理佐做姐姐⋯？
但佢成團都要叫姐姐

尤其馬隊大佢成十年

Sr有講好似得牙佐係叫お姉ちゃん

個樣仲好自豪咁 好cute

呢張呃得下人

event有聖誕みーぱん

咁係咪收得工

唔係 可以再抽埋啲碎開花

係喎仲要開花

故事有京彩Mei三角戀

有無邊個網可以睇hinakoi劇情

event有みーぱん可以唔使用石抽，不過聖誕nao好似好大力

但みーぱん奶媽好似好用啲

今晚有ひなリハ第2彈 會跳青春之馬

正

有miku個pool 抽咗兩次一隻4星都冇

今次一次搞掂

大大力完之後就沉默狀態要揾人解

之後新年肯定有和服pool
諗起就驚

屌原來新技技叫がおがお
唔怪得用完會沉默狀態

想知點先會夠打very hard嗰關

幾時出史帆彈額頭

想同小坂大大力....

買！

黎了

偶像界恐怖片

屌奶星

4星/pickup/小坂分開中

又買goods又買碟好窮

48又有人中招

各mb真係要保重

無石抽好嬲啊

1單goods都未出 到時又大出血

掙扎緊課唔課金好

4K都有

唔好課
課完一定會後悔

終於有4K睇啦

青馬真係好神

想睇青馬上紅白雖然好大機會係アザトカワイイ

第一眼見到meimei的同款vans,之後係好多adidas長褲

最後係無manamo無好花

好似MTV咁組曲?

4k

唔好課 買set生死無咁嬲

中左就OK
唔中就再課

準備課金

啱啱用免費石單抽中咗久美秋天4星
咁唔課金隨緣等抽中算

美0一開始慢左拍

睇埋會唔會有第二彈先
可能呢個pool完全唔抽算

幾時都話 有推咪抽囉

次次睇到nao拉hiyotan出嚟嗰part舞都會眼濕濕

日向戀啲skip劵應該唔會用得曬

用五張出翻十張

唔知今晚隻歌幾時有得聽

應該又係上次咁 等埋堂本剛吹完水先播

堂本剛吹水都應該正

鈴花

めいめい剪頭

鬼頭明里

終於都出

2330入去等就差唔多

出咗喇咩

2月先出

咁有排等

準備解禁

原來句comment前設係個後輩藝人present得差

小籔真係好有心嘅前輩，對個後輩藝人嘅present 評得好認真

禾法國長沢菜々香巧似桜井日奈子

差唔多了

又係幾好聽

又係輕快歌

又係同我想像中好唔同，我本身以為係避雷針d friend

冇曬D 中二病/暗黑風
走既都係清新輕快

以後都唔會有啲好沉重ge 歌

淨返兩首

幾好聽但冇咩特別有啲難上腦

睇歌名似 又比佢Fake到

好好聽

去到第4 5首 冇咩記憶點都合理既...

あの頃の"僕"って病んでいたのか

老實講，平時都係聽緊欅咁多首表題曲同cw，依家聽櫻一單仲要d時間適應，始終唔係好岩夜晚聽

啱聽多次先

講真其實咁多隻歌
都係靠啲影像吸引到人

你話順計歌 我只會話偏好
但係全部其實都冇咩重心

比起首歌 我更想有得現場播下兩位玩クッブ
玩得3個好興奮 又扮聲 笑死

誰もいない世界に行きたい
そんなことを思っていた
あの頃の僕って病んでいたのか

聽到呢part都幾感慨

d歌詞幾有feel

なぜ 恋view數已過nobody's fault

但睇到twitter D人話歌詞有欅感
日文聽力極廢，有冇人講下太約係咩內容

好聽過之前幾首

聽完已經唔記得

誰もいない世界に行きたい、そんなことを思っていたあの頃の僕って病んでいたのか？
ひんやりしているガラス窓に気付けばおでこをつけてた
何故それでも人は我慢しながら、毎日生きているんだろう？僕にはそれが不思議だった
何が嫌ってわけじゃないけど、無理をして微笑む幸せなんていらない

整體呢講雖然melody 幾輕快
但係就咁聽啲歌詞個種孤獨感好有畫面
係欅嘅style

本身日文聽力廢 一睇完歌詞
喊能左 真係欅style 無誤

見人話乃曲填欅詞

新歌旋律有乃under歌味道，歌詞就保持一貫欅坂時期風格

詞同曲反差好大，好似浪費左首詞

聽多一次之後發覺好想鞭一鞭nobody's fault

有比較先有傷害 last live嗰陣聽真心覺得幾好

唉我真係好愛菅井友香

Last live其實比氣氛渲染到 第一次聽的確係幾震撼

補返條片 唉 我地都心知呢日唔會遠

Karin嗰2首最好聽，其他都普通

曲真係好乃live唔知係點演繹

+1

呢一年Feel到佢地真係好難捱，尤其隊長

地下鐵份詞好欅喊左

唔怪得之飛去長崎
個節目得一集？

淨企係度唱都夠 呢首個人覺得唔跳都得
當抒情歌唱

應該類似制服太陽/你不在咁

<特典DISC 1> 4枚组 / 2枚组 40分
●公開紀念! 前夜祭 event
●LIVE映像完整版、電影版
『月曜日の朝、スカートを切られた』(全国ツアー2017 真っ白なものは汚したくなる)
『不協和音』(2nd YEAR ANNIVERSARY LIVE)
『二人セゾン』(夏の全国アリーナツアー2018)

屎花真心好野
咁樣抽起呢兩個表演唔放入滅團大碟黎分開賣隻doc

咁即係之前唔係因為過激啦，係因為想係呢一round 賣

自膠睇錯 即重覆賣友香隻不協和音？

No No No~ Director's fault!

唔想呢日咁快來臨

Karin首歌點擊率超越咗表題曲

啲詞咁樣但唱腔好歡樂

暫時覺得なぜ恋>地下鉄>nobody>膠>buddies

全部mvのせいだ

過到very hard但係S唔到
又唔夠穩 都係刷翻hard好過

依家仲有邊到有得訂櫻1單

amazon jp

12/9発売 #櫻坂46 1stシングル「Nobody's fault」の発売を記念して #WonderGOO にて特別企画が決定🌸コラボポスターの掲出や推しメンSHOPでののぼり掲示など🥳🎉メンバーの皆様よりコメント動画もいただきました～💗💗
#Nobodysfault #ワングー #小林由依 #藤吉夏鈴 #森田ひかる #山﨑天 #渡邉理佐

個擺位係咪玩9光叔

其實係睇著邊套衫
邊個就企中間

之後加risa同ponpon

屌你老母就嚟破產啦仲搞咁多野

S到都冇得用票skip喎佢寫
但其實會跌得多野過hard幾多?

三角形

有冇人有新歌歌詞條link
Google搵唔到

睇住先

呃到下人

掉落率冇分別

佢cool完一定靚

得個稱號咁真係由佢算

友香留到30歲啦好嘛

我hard都未過到

呢張又幾靚

唉得20000石唔搏了

天天唔係訓咗係到咩
佢點拍

應該係staff幫佢拍

天天camera真係好正勁多幕後相，仲要同理佐一齊睇星星

very hard見到要成2萬幾都唔想入去打

拎左呢張黎做wallpaper了

見到有人用呢隊開auto打都幾穩 但要放三隻回血

理佐姉同pon姉放同一個pool

大沼之歌

如果訂msg會有埋圖畫版本

好似未俾寄香港
最近啲嘢都要等開賣嗰日先有機會俾ship香港
唔知搞咩
（我都未訂。之前想等埋啲歌同特典先）

抽咗4下得個吉

櫻坂46
小林 由依さん、渡邉 理佐さん、藤吉 夏鈴さん、森田 ひかるさん、山﨑 天さん よりメッセージ動画到着！

1st シングル『Nobody's fault』来週12/9発売！
抽選特典も追加決定！

#櫻坂46 #Nobodysfault

呢件衫就光坐中間

れいれな

對鞋真係唔識欣賞

原來識玩要用ipad玩

又學到野

咁罪大啲21:9手機係咪再睇得少咗

新驚60抽了 依舊0隻4星 連個天都唔想我玩落去
宣布棄驚 去扶多啲阿婆過馬路好過
小D辛苦自己 音驚就得閒先入去玩幾鋪順便聽歌

不嬲都唔差 係佢啲行為行諧星路線

而家新ac有3x抽
我都係尋日先開波

等咗三個禮拜，今晚終於有得睇

今次talk個主題係「日向坂46は良く泣く!?」，究竟會有啲咩故事爆出嚟

會唔會又講鈴花冇俾春日點名所以喊單嘢

中麗奈ssr
想要理佐保乃

中夏鈴但想要增本

想要risa ponpon

講完就中

巴打真係all

我用呢隊試咗兩次先過到
有舊みーぱん應該穩少少

換套衫係同一個位拍3次

光叔繼續企後面

3個C平等待遇

入唔到game

淨係睇對話都覺得佢兩個係極危險人物

日向紀錄片bd已訂
不過落完訂先醒起唔記得要訂埋京子寫真集

最終兵器

痴撚線增本紙箱當檯用

最好笑係佢原本覺得紙箱好好用仲問人點解要買檯，最後佢自己買左檯仲一腳踢鳩個箱走

最扺死係佢踢鳩個紙箱走個陣拍埋片sd比其他mb

3輯我都係覺得karin呢輯最靚

得佢唔係純白色，顏色有返啲配搭好睇啲

仲要問返人點解唔覆
大佬呀想點覆

完全係whatsapp錄音痴線佬feel

買！買！買！我全部都買！

堅靚
光b中長頭髮都好睇

發現原來日向戀咁大食
An機需求要S835以上CPU

邊個係光叔

concentration有MV唔奇怪
但係rikopi咁樣算唔算洩漏機密

唔係一早講過啦咩 (唔記得邊到聽返嚟

下，真係有但佢諗住擺係doc?

小池雜誌講過？

應該封印多過解禁

一定封印啦
話唔定仲有nanako同石森嘅鏡頭
cut都cut唔走

應該係呢個第3排由右開始睇

麗奈ちゃん

Memi生日快樂

不過訪問出街嘅時間其實傳說中嘅9單係製作緊
所以唔可以講歌名
rikopi今次算係好名正言順講呢首歌真係有MV

太耐無見，有半秒睇錯做上村莉菜

真心膠

めみ お誕生日おめでとう
ずっと大好き

屌你啦 我memi可愛咁多

開始啦

史煩開始要整若林

今集根本就係日會反省會

Kmax 究竟cut 咗幾多內容快啲出BD

咁快有小圈子 細守屋

OA半個鐘 錄影錄兩三個鐘

就係呢到miho 喺到喊緊？

關咩事大沼夠成日同麗奈出街去cafe
咪講左係有一日咁啱呢4條友一齊開工先開呢個gp
點知增本用嚟send戇鳩嘢

??

唔好意思 劇透咗呢個係啱啱あちこちオードリー嘅話題

諗住等字幕

以日向為主嘅節目 話唔定聽日晏晝就出

牙茜

好在日向戀個排名獎品得個稱號
不過要追都唔夠體力追

當時日向1單當係debut single
咁nobody's fault係咪都係當debut single?

第6輪新增牙茜爆部

應該係
連紅日都當初

一車車個人PV逐個UPLOAD緊上official channel

有中字了

增本勁有女友feel
睇樣真係估唔到係癡線佬

Hono係咩事

好正
btw一開波好似neru記元素表

HONO 個PV又令我諗起一個人

松田唱得好好聽

排球look正到

想點

要快啲睇，根據經驗あちこち好快會被刪之前好多集中字都冇晒

好期待呢個

編劇出黎解釋下好無

一上車就爆炸忍唔到笑

真係佢唱，第一個solo？

會長和服超靚

求Lin 搵唔到

最新嗰個就係

遠藤pv係咪玩佢⋯⋯果男人

搵到啦 好神秘

求SNF真係出恋のラブアタック大作戦呢隻game
想同保乃談戀愛

係 想聽曬成首

拍嗰陣會長塊面仲未變圓好正

呢個節目啲未收錄應該好睇過放送好多

呢集已經笑到痴左線

會長和服超靚
會長超靚

個人PV正到痴線

官網有講
會長 保乃 銀行妹 hikaru嘅個人pv 當初原本想擺係欅9單

Hono 依個整埋驚得唔得

日向節目成日都覺得太短

不過錄あちこち唔會好似日會咁過分超時，加上即使講咗NG嘢都會照出街 唔會cut未收錄應該唔多（但都想睇

好有cult片feel，我估成套片想講嘅嘢，係晶保透過車窗看世界

如果有時間嘅話 可以去TVer 睇多一次或者幾次今集あちこち

淨係要日本VPN就可以 唔洗錢又可以支持下正版，希望之後有日向第二彈上あちこち

希望贔屓member都可以上

真就正

保乃段片最多人睇

日向坂だけ甘い

hono條片好正

Hono 上quiz節目咁勁架咩，已經岩左幾題

臭臭都無面畀

遠藤條PV,個男人有幾分似隔離團日村

咁快劇透

我都係轉台咁岩見到hono 一野答岩左幾題

3個都

又幾似

好唔慣

點解 幾靚喎

個人唔會用靚嚟形容呢3張相

ok la
梨名著得幾靚

屌笑左

岩岩我仲要睇緊深夜食堂

大園果張好似日劇女優feel

嗚啊

又串若林

全部都係韓國歌手

今年fns仲見到平手

假如有一日真係出櫻戀(Sakurakoi)手機遊戲，可以直接攞保乃條PV做宣傳片

其實增本樣真係唔差淨講樣幾靚

好有青春感

諗起之前保乃上過一次 果陣仲同平講下次叫埋佢
然後....就沒有然後了

+1好期待咁一路等 最後只係等到平仔走人

iu

加埋個痴痴地線性格 簡直滿分

久美上水dt 勁緊張仲唔記得MC叫乜

濱田 松本 Out dor!

禾法國未來虹b巧似福原遙。

更正：吾系巧似，根本就系嫩口加強版福原遙

好好笑 靠運

大口加長版

我聽最多係黑羊
btw我本身以為今年聽得最多係欅

依d叫可愛

我都唔知點解

最常聽係欅
最多次係乃
最愛曲風係廣東歌

我係二人季節
仲要係今年1月聽得最多

Apple Music 玩唔到

第二張夏鈴打緊根？

第二張夏鈴拉緊根？

第二張夏鈴拉緊筋？

連久美上去都咁緊張
其待佢可以攻陷downtown

Apple Music 都玩到

變咗接龍

不過其實我覺得唔記得MC名先係正解咁先有效果

line music仲係show得最近3個月，down太多歌(太DD)搞到排第一嘅誰跳べ都係得14次

同埋今日睇埋欅套documentary，就算係新推睇完都幾心痛下

下
估自己唔到

聽晚第二夜fns追加咗平仔

係唔係有櫻坂？

有同一日

9號先播

但應該都分開錄唔會相遇

晶寶個pv搞咩鬼

反而增本嗰個又好似好正經

啱晒人設lor
一向都唔知佢攪咩鬼

我覺得可能係呃9你

最後其實係9片嚟

「ひなくり2020」のタイトルが、“～おばけホテルと22人のサンタクロース～”に決定！ 視聴チケットは12月５日(土)12:00より発売開始です!!

7月online live的會員特典都未收到

Aeon

係咪無左中字? 搵極都唔見有

咁耐?

22人會見到好花同宮田先生?!

完全無聲氣
唔通係代運食左我件貨

到左喇喎

RIP

molamola

我都上星期到咗喎

完全無聲氣
官網都揾唔到邊度都可以問/睇到貨物編號

用邊間？buy and ship?

buyandship

可能會好似Dasada live咁錄音

buyandship日本倉好似唔寄信封狀包裝嘅物件

中伏
12月live都唔知買唔買會員門票好

tenso會幫你寄
雖然貴啲 不過快好多

咁下次用tenso

活動抽獎個box 2 抽到就快見底都仲未抽曬啲リセットアイテム

開始驚聖誕美玲趕唔切開晒花

Amazon 仲未有得訂cd既？

新碟只有3個MV?

都唔明點解隻game做event任唔計落日任做得event嚟又唔夠體力做日任嗰邊

又冇補體力水一定要用石

唔做日任又冇咗30石

係

我依家淨係打event

qq

又upload 咗啲PV預告

做又冇體力打event等佢回又回得慢

Tenso+1

不過tenso好似話唔送演唱會飛（真係劃位現場睇嗰啲），如果之後諗住去日本睇嘅話可能要留意吓

金毛天

咁撚柒嘅衫都carry到不愧係我bb

上次係邊個估半信半疑係天ちゃんCenter架
可唔可以估埋2nd single邊個Center

四眼look正到

壞過凱婷

蒼天已死，金天當立？

個名勁型

預告最短但最正
0b股票.jpg

正常發揮 基本野

海邊嘅紅衫女人

眼鏡松平

有啲男仔feel

第一眼我以為係理佐

最後一抽先中

金毛天正到
果pv好有故事感

chaotic 嗰行

天好似cctvb企街啲角色

好慘

側面睇以為係小池美波

屎煩 重い女

點解啲pv歌 可以咁正
攞嚟出碟都得

gg last live特典我都用左buyandship

我就係中咗伏先知唔寄信封
明明7月個online live都係用tenso
唔知點解last live屎忽痕走咗去用buyandship

試下改配送地址？
佢應該未有咁快寄掛？我即刻改左

邊度改？

下個禮拜突破file又有京子
日向好似連續上咗好多集(雖然幾好睇)

宜家發現なぜ恋嘅views
已經多過無人做錯到

攻蹈咗內村就連番組都私有埋

Stagecrowd個到登入 去mypage 配送地址個到改
唔知有冇用
試下係fan club個到改埋

好似唔知尋日定前日已過

Shit真係錯失預算
以前無論係欅同晌都好少有CW人氣反超前過主打

原來fan club冇得改

但なぜ恋真係好正

平仔又染返
佢真係為左影相而染頭

其實欅好多cw都好過主打

同埋今次真係mv拍攝問題

啱啱改咗了 thx
希望有用

MV 真係拍得好嘛
我一向都buy 黑暗向，但nobody’s fault 本身又唔係黑暗向，條裙又唔唔靚

唔戀無人生意義係中間個拉繩舞係靚到夠我想睇多次

前晚已經過咗

今年乃都有首c/w曲超越主打歌

你講i see?
我覺得欅年代避雷針都比風吹好

Yes

我正想講風吹同避雷針

其實玻璃同回到森林的level差唔多
唔可以話玻璃一定比較好

好有小池嘅感覺

到底有生之年仲有無機會再聽到佢唱歌

反智轉身

平仔今次上去都係伴舞？

好似未正式講，但twi都係寫performance

下面個張好似米谷

仲以為唔會補拍隱形眼鏡果CM

避雷針真係好正

hina咩事

下單C

林遣都

會唔會重跳平井堅？
見佢第一夜又播過

笑死

你地的良心呢

好賤

坂道最小
但Karin咁大隻

佢兩個應該仲有得高runrun就...

唔會掛
終極ff如果同櫻一齊perform就好睇了

高到150.9
Karin應該唔會認高咗

真，講錯失預算就真係衫同拍攝上錯
同埋如果用views就論成敗 咁保乃下單C啦（雖然我都想）

咁樣同玩火冇分別 搞到改名都係因為平既image太強
家陣新團有啲起色 咁搞法同自殺冇分別
你期望n年後畢業一期生集合會實際啲

又黎po錯野

期待下十周年大合唱
除咗平仔 我好想再聽到五妹唱歌 向日葵係呢幾年keep住會loop嘅歌...

Cls個髮量真係好令人羨慕

今日細屋個PV先錯完

好可愛

呢個page非官方架

隱形眼鏡CM訪問+making

保乃段片啲view數勁到呢

硬係覺得個大頭zoom得太大
下半畫面又要出product搞到好怪

多第三位成倍咁滯

Nao會唔會太qq

勁到

上埋yahoo news

唔該整埋驚，一定重課

晌圖書館係咪畀晌戀嚇到唔敢出住

係喎仲有圖書館

啲人妻味勁到

AURORA點解會識日向坂

歡迎加入おひさま

我覺得係啲關公公司寫定要佢講

大園又上封面

玲b股票上升.jpg

睇online live digest又哭撚咗
我愛欅坂46

而家啲石都唔敢攞嚟抽卡
驚最後真係要燒石回體打活動

我驚升唔切みーぱん每日都食石回
回體啲石一路疊上去最後好甘，分開每日食抵啲

話說計計吓 隻3星みーぱん好似唔夠碎開哂4次花?

Box 5可以無限reset

ic
box2都未爆完是咪打得太慢

只要有歐洲血統就唔慢

利申: 我已經抽咗1200次
Box 1 400, Box 2 600, Box 3 200

八百幾抽都未完box2 gg了

我都係900抽先過box2

我都係 只係零星片段都忍唔住

可以去再睇多次

次次重睇都喊到過呼吸...

最後的敲鐘
敲落我個心度啊

box2尾100仲淨咁多cls

性感鎖骨

套新劇麻麻地

大沼以為自己火車未到站
點知松田其實係講緊佢對鞋嘅拉鏈

邊到睇

佢講緊1st single個預告

鈴本生快

thx
爆玻璃正到

識睇梗係睇敲鐘

みーぱん做旁白

佢漢字都未識讀喎

禾栗生日快樂

想抽加分土生同幸坂抽咗20連出得強判馬馬

但係其實同上次fashion show個啲係咪同一set嚟

Vol2光仔好QQ

ひなくり前一日有綵排睇

生日快樂

AMAZON JP 買櫻坂碟係咪唔寄香港？？？

你等得可以等吓先
上次買欅last album係要開賣之後先有得ship香港

冬服nao

保乃段片以家已經66xk view

細屋果個都算少

咁佢段片又冇咩好睇

至少保乃個個有劇情

有冇おひさま一齊睇緊IPPON?

想睇但要趕deadline 都係等中字算

玩咩

最後嗰張成班癲晒

依d先係最真實畫面

生日live

最後決定淨係睇A block，好可惜若林入唔到決賽

btw 我覺得每次IPPON對バカリズム嘅標準都好高

nao

仲有洗腦歌 同埋上過熱門 會再多啲人見到

覺得好似neru條PV

若林每題都好似唔係好入到狀態

Hinano唔知有冇睇，學吓翻牌時機

btw眼珠老爹嗰題，笨蛋節奏好幾個都答得好笑，但係都攞唔到一本

俾條律師妹起哂底

多謝大佬

ひなの高雙馬尾

佢近排都少咗send msg

佢呢一年黎都無多過

兩個都抽唔到

武元

妹妹變姐姐feel

幾時會有なぜ恋

有幾張有neru嘅feel

希望轉櫻遲D會播其他歌嘅錄影

星期二咪有live囉

唔係地上波唔計(同埋我冇得睇都唔計

原來有啲咁嘅野

點先收到msg

我都想睇下用繩跳舞嗰part嘅live

19キュン就有

無咁多鎖匙

neru 澤部

史帆好暴力

澤部腎結石？

等手腳LM想俾史帆摳打

田村msg 件衫好似同武元差不多
定係新good黎 個反應好似做錯事咁

ねる啲綜藝反應都係放唔開

重い女

打活動有好多放學後已經多到清唔晒

依家同壽司有23キュン

痴女

平時睇開另一邊好少女 而家去櫻間cafe好多女粉

淨係想要牙佐咋屌

想要Hono

櫻唔知有冇新overture?
好期待

box4仲有7百幾未抽，點計都趕唔切喎

依家仲係box3

啱啱計左下數放棄左，box5大概1%中碎片，要70粒正常發揮要幾千抽
諗住開晒box4算

依家開始做返每日任
日日30石仲好
有體力先再打活動

欅時期已經多女粉

之前睇開LL冇乜女粉，今日去到見女仲多過仔以為去錯地方

應該得好少人會抽得曬
營運唔較高個掉落量真係搞唔掂

box4 304/944
賣腎 鬥課石咪抽得晒

呢張當收藏用
有舊咪胖奶媽呢張出唔到場
慢慢打攞活動啲石仲好
返正排名得個稱號

新舊みーぱん奶媽都有
打唔曬活動張聖誕みーぱん係開唔曬花無新相姐

可以成隊都係咪胖就話刷姐

遲下彼氏event點算

差啲唔記得有呢種活動
送特別卡加稱號刷爆佢

又有新奶媽
新Manafi會唔會成為最強減cd support
三星都已經咁勁

幾時出Miku

仲以為第二彈有史帆

係咪又會有隻活動三星送

冇睇錯係ranking 10位左右都覺得自己刷唔晒

根本刷唔曬
等賠石

態度正確

pro+仲高分過master

cls咁唔嘥石打了 開埋2花張相算

第一次見

好似唔見上集有熟肉既

史帆玩氣球果關成個痴線婆咁

半信半疑 播緊⋯⋯

好聽過buddies

本日12月6日(日)25:05〜放送のテレビ東京「日向坂で会いましょう」は「目指せ！外仕事マスター 出演オファーゲットだぜ！(2)」です

即係仲會有3? 明明1已經ot緊

一期拆做三期是常識吧

新歌好撚正

應該得兩集 自從所沢果集開始, 後半場都係寫(2)

自己幾鐘意偏快ge歌

依首好聽過buddies咁多，點解依首唔出mv

好聽過buddies超多
我比較鍾意呢隻曲風

一般般,但至少好過buddies

一陣轉櫻跳Nobody's Fault希望下兩個星期跳埋其餘兩首

好撚正

今次個副歌好似有少少怪但係整體唔錯

1st 隻隻歌都有唔同style正

副歌幾正

期待所有cw歌live

出道live咪有

都冇得睇

好試驗性

登山後半開始

連路都冇條

佢地支行山杖都唔攞嚟用ge

跟本就係攀岩/爬山泥啦

真係爬山

望都覺得驚

我見到都驚

得條繩仔捉住

Hono做開運動係唔同啲

好似同之前差唔多遠

仲有氣唱歌

oh my god

爬山爬到傻咗

幾悶下

所以我一向都唔鐘意睇祈願回

不過個幾個行山專家真係行得勁輕鬆咁

上面咁多位巴打都話buddies好唔掂
1單聽得最多係plastic regret之後就buddies

雙手擺後面咁行

武林高手咁

屌你老母一拎張相岀嚟果下即刻喊咗

慘 爬得咁辛苦冇風景睇

辛苦晒啲staff 揹住部cam 咁行幾個鐘

播buddies

岩feel吖

寫返句櫻坂46到此一遊

張相好似詩織都喺度？

日本真係好鍾意呢啲象徵式嘢

禾佐

感動位但友香食螺絲

大沼

晶保如果有事你就唔會見佢哋無穿無爛咁坐係到la

晶寶

大沼スタイル炸裂

哇光b抬頭嗰吓好型

插頭髮個下型到

了頭髮
型到

0b

臨尾夏鈴個表情都好正

真係好型，後面仲要放綠色射燈，好有象徵意義

全部近鏡表情都做得好好

0b好正

【1stシングルを盛り上げよう！Nobody’s faultゲーム！！前半】
1stシングル「Nobody’s fault」の歌詞にちなんだゲームに挑戦！
「Nobody’s fault」＝”誰のせいでもない”という事で、失敗すると連帯責任で挑戦者全員に恥ずかしい罰ゲームが！！
大沼の珍回答に一同驚愕！？
#そこ曲がったら櫻坂

唔係又玩連帶責任遊戲掛
都幾冇新意

下集又唔知寫咩 膠野

下集又係淨talk/答題
唔悶就有鬼 但室外一定做唔到

又binc

佢思路好正占卜好似寫想知幾時死？

「中3の後ろ」trend左

久美 lv42

佐佐木久美 L42

佢諗D嘢成日都好神奇得嚟又好搞笑
佢talk個沼占卜真係好撚有趣

全部都係る

潮嗰粒印尼波又嚟

三神器之一

印尼嗰邊幾時出廣告費俾聖母

原來かとし都係貓

初期blog都搵返出嚟

原來係自爆黑歷史

見twitter有人搵咗出嚟

みくにん狀態大口

京子連條邊都掂唔到